比你簡多次 2017袋唔袋住先？

當年我係撐打死都唔撚袋住先

但而家問我
我諗我3簡1都會想袋住先

可能你地屌鳩我
起碼我留係香港儲錢移民既日子呢十年八年
都過得好少少

屌你老母真係唔想見到林鄭條死臭閪

屌 有都好過無啦屌
堅守初衷 唔撚袋

600票入閘，應該自動當選喇，白票都無得投

你信中國特色嘅選舉？ 就算你揀咗袋住先，最後都係奶媽做

一人一票bor

屌柒撚左 自膠

600票入閘同而家咪樣